[重申多次] 唔塞鐵，直入機場

唔好畀人spin 開

好重要！

一，塞鐵已經證實咗唔work
二，塞咗入唔到機場

好重要！唔塞鐵！

直入機場

機場有冷氣，有食店，有toilet, 有wifi, 攪咗成日都冇人被捕，冇人受傷，冇人食過彈，但對家有官方認証的損失，咁點解明天唔再去?

好重要！唔塞鐵！直入機場！

721

推post 的話copy 下面呢句

好重要！唔塞鐵！直入機場！

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

低效益真係重點 有時間塞鐵
點解唔派傳單 唔做放映會 唔宣傳818
有好多文宣被塞鐵更有效

香港天氣濕熱
地鐵冷氣又細
成班市民未訓醒就要逼住企係度等地鐵通番車

塞左地鐵又唔會做下宣傳 講解下個目的
可能會有人理解 但淺藍既人只會覺得反感

所以求下你地唔好塞鐵啦
我地好多義士已經犧牲左
每一步都好重要

我地行到今日都未輸 係因為我地團結 我地識得討論利弊 我地識得反省 我地知道點樣吸取最大民意 塞鐵已經唔係我地要做既事

請手足三思而後行
721
811

唔塞鐵！入機場！

唔塞地鐵

塞左入唔到去